爭咩丫溝埋一齊做和理勇啦醒

請緊記和理同勇武應該係相輔相成，唔好被分化
就好似真係上擂台打搏擊，都唔會下下出重擊
和平行動就好似輕拳同假動作，勇武行動就好似重拳同絕殺
只有輕重並用互相配合，一套連消帶打先至係最高效實用既

如果冷靜諗諗，常見既指罵其實都不必要
無左和理非聚會，又點來人流去勇武抗爭？
無左勇武抗爭，又點會凝聚到個熱度去喚起各界甚至世界關注？
話和理非齋坐無用，但連日大型衝突個濕鳩政府又回應左乜？
一天既行動只能算是一場戰役，而示威者更要放眼於整場漫長既戰爭
面對強權唔好只著眼於爭一日之長短，唔需要逼自己每次上街都必要做些什麼
互相尊重，亦尊重當日活動既主辦者，做返適合時地人既舉動就已經足夠
最重要既係長時間內展示出團結同不屈不饒，同個政權鬥長命

兵家孫子有云「不可勝在己，可勝在敵」
意思係己方只能確保做到不敗，要戰勝係尿決於等對方露出破綻
而事實上證明好多時係班黑警自己衝出黎柒，先惹到咁多界別都睇唔過眼
只要一路維持住社會有動亂，比到管治壓力政府同比外界口實去介入
我相信香港人總有一日會夢見曙光既
(Btw 唔好成日玩膠，過度膨漲同輕浮心態都好易出事)

齊上齊落，萬眾一心。香港人加油。
如果覺得本文都有道理既請幫手推一推比更多人睇到，好人一生平安

不分化，不割席，目標一致！

點解會咁多亂咁捉鬼嘅post，本身都冇留意
見突然好多post講呢樣野先知⋯
我嘅立場同篇文嘅回覆一樣，
亂咁鬧人係鬼或者亂咁捉鬼，
其實會令被誤會嘅手足覺得失望同心灰意冷，
所有投入參與同關注呢件事嘅手足其實大家都付出咗好多
冇確實證據就用一句「鬼」黎抹殺哂對方嘅付出，其實係好過份嘅一件事
大家目標都一致，只係有時會有觀點與角度上嘅唔同，造成唔同嘅處理手法。見到有問題或者錯誤，可以互相指出，但唔應該用一句「鬼」去傷害喺呢件事付出咗咁多嘅手足。

被冤枉咗嘅手足唔好傷心，支持你哋嘅人有好多，而且某程度上，鬼呢件事應該係被半夜帶風向，唔洗入心
因為岩岩先覺得我篇野可能會被誤會為捉鬼，所以都係打埋我嘅諗法出黎會比較好⋯

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

兵家孫子有云「不可勝在己，可勝在敵」
意思係己方只能確保做到不敗，要戰勝係取決於等對方露出破綻

Sorry 打錯字

和你勇

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

和理勇

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

要認識有鬼呢個事實
但至於花唔花心機捉鬼就另一件事

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

有節制就係武
無節制就係暴

我係和理勇

咁都無200000個簽名？

互相配合 不分不割

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

五大訴求 缺一不可